[無人權之都]覺唔覺香港嘅新納粹意識已經成晒形，可以用嚟做旅遊賣點！

痴線到人權監察人員入港都被拒，不如直接做納粹之都啦…

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

香港=亞洲納粹都巿！